籌旗請保安公司保護手足

我地香港人最唔缺錢
大家一人掉少少錢出嚟，請保安公司保護返啲身份敏感嘅手足得唔得
特別係中大女義士同要爆料嗰位巴打，佢地知道太多野，好驚佢地出事
保護義士呀

自推1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

保護義士

支持

我唔想再有手足離開我地
保護手足呀屌

保護手足

P牌推唔郁

PUSH

推

push

Push

好多保安公司係退休狗開

大型啲嗰啲呢

大型都有
保安公司最愛退休狗

仲有咩方法可以廿四小時保護手足